吉倉保平安保到變苦主

究竟肯跌未
好彩無做淡姐

你買咪跌囉